黃絲不斷離隊緊

其實勇武派知唔知呢段時間不斷有黃絲離隊？
69百萬人上街政府唔理逼到612衝突發生無人怪衝擊者，先有616嘅二百萬人上街。
但係要打到幾時？究竟有無人可以話俾我地知？
系學校圖書館打工，好多原本支持呢場活動嘅人已經開始反感，唔明點解要無止境打落去。
連和平遊行都表示唔想去，覺得最後都係俾勇武派騎劫！
一直強調不割席，咁818嘅和平集會可唔可以尊重返想和平嘅人，打少一日係咪會死？

失敗論三毛
請善用不推文回覆

唔洗係到打稻草人
亦都唔需要乘機攻擊手足
負皮 上一頁

錫春袋都唔割

p牌仲要第一個post

Support

p仔

無人離過
P牌 block得

不割不分

負皮 上一頁

你都on9

哦

請留意番喺邊個被人打
邊邊喺開打嘅人
721 811

開個p牌得一個post都想分化
是咪on9 呀

三毛仲要第一個post
你話係就係？
大把人黃絲支持我地

收皮啦講咁多野
機場無撚人會衝你依家出機場囉
有撚風險咩

講明各有各做，又分化？

咁和理非咪繼續努力做好自己角色
同埋盡下綿力制止自己唔想見既畫面
和理非遊行我會繼續出去
成個運動有唔同既事
每件事都可以有唔同立場
但今次出去就係想

部分示威者停止暴力衝擊
部分黑警察停止濫用武力
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍

Be water, be considerate, be safe.

你唔好散播失敗宣言

身邊有正常智力嘅都睇得到所有衝突都係由政府不理不睬揾驚犬做擋箭牌加執法不公引起

呢啲人地有眼睇架

不推文黎屌9你
咁低級技倆就想分化？

第一個話衝0既係你P 牌三毛啊傻閪. 不推文回覆 + Block

黑色5毛警告

不推文回覆

屌你老母, 今日D 5毛低汁到呢.....................

仲黃絲？？

三毛你今日出post既quota已完

不分不割 不錫春袋

收皮喇5毛
錫春袋都唔割

SHOW BLOCKED USER - 後天港女

垃圾post

Hey p don’t make it bed

新手唔理解我地點稱呼自己友好合理

今日特別多P牌話818唔好乜乜乜

大家面對流程如下

P牌
起底
按回覆
留言選不推文回覆個「按鈕」
封鎖
上一頁

一出完post就冇左個ac

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

一樣野都未達到緊係無止境打落去啦
社會運動一向都係要長時間
得個兩個月就屌晒鬼個啲一定唔算黃，最多算中間派

又分化勇武和理非，單機啦你！

我離隊唔係因為勇武
係因為你地班左膠煩撚住晒

系你老母咩 藍絲狗

同埋我地唔會叫自己黃絲 返去做定功課啦

我確係從不玩連登，亦無麼興趣。如果唔係見到身邊戰況開始轉變想提醒各位，亦無興趣加入連登。我要講嘅已經講完，聽唔聽無所謂。要block歡迎，反正大家只旨在為爐取暖，睇下818幾多人遊行就知事實係咪咁。講完

On9

P License

Go fuck yourself bitch.

走啦好行唔送
仲用緊黃絲乜撚野年代

收皮啦分化撚
各有各做啊
Btw系你老母

直 接 起 底

Show Blocked User - 後天港女

善用不推文功能
LIHKG 討論區 P 牌及分台調整

垃圾三毛

到 2019 年仲講分化論 民意冇逆轉呀傻閪

點解咁多不推文回應都上到熱門

係喎，你好叻呀

垃圾黑警

唉 依2個月黎 愈黎愈多同行同舊帳號脫隊
得翻少少全新p牌帳可以帶風向

連仔要加強過濾P牌仔出既post呀

9up 唔使本

Popo打嫁
努力做文宣啦
不割席啊

唔知

唔好搞笑啦呢場運動係長期戰鬥
依家係鬥緊全球最大既極權政府
好多人五年黎都冇離過隊
真正既隊友會一直撐落去
更加要講既係好多謝經歷過魚革時期既勇武
到今日依然企出黎
因為我好明白你地當日會係幾咁心灰意冷

五大訴求成功左未？和平爭取到嘅邊個想打？

如果因為咁就唔支持運動，呢群人唔配有民主，由佢地唔支持啦

你悶唔悶？
又係呢張
blocked

我身邊反而愈黎愈黃喎

不推文回覆

又block一件

得喇三毛 唔撚洗理

收皮啦屌分化撚

Hide Blocked User - 後天港女

收皮啦三毛

連仔出咗P牌一日一post

而家新P account就一日一個

含柒啦屌你老母！警狗打撚到前線手足咁撚樣仲想分化，仆街三毛你死全家啊！

886

818

善用不推文

我屌你老母啦 三毛
覺得人如果真係咁嘅唔配有民主
出啲咁差嘅文會唔會收唔到錢

善用不推文回覆

P 牌仔，膠都費撚事比

三毛仆街死啦

再見

廢post

幾時黎既騎劫？

on9, 我身邊淺黃個d由6月9號得把口
去到811屌到黑警上天
818仲要去遊行
你係平行時空?

P牌收皮啦

屌你老母

不割蓆 不篤灰 不譴責

三樣你都做唔到
P牌三毛走啦

乜撚野離隊, 幾多街坊, 睇睇美孚就知

818和平係好，但你個標題好分化feel

不推文回覆+ block

一早講好不割

冇612一早過撚左啦 傻閪898啦 p牌仔

出第一個post就癈咗個account

有條撚

罷買行動已經正式開放sign up。請大家務必sign up同廣傳。每一個人既力量都好緊要。

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？請你幫手sign up！！

罷買救港Sign Up:

而家只出現黃到發金既金絲

有p牌開post 仲要第一個 即block

原來一日都係示威者行動升級有錯
收到哂
收皮啦你

分化p撚

呢個人相當有嫌疑

P 牌三毛， blocked

已閲

又block一個

想知而家個價跌到1毛未

你呢招5年前有用
唔代表今日有用

我全家都和理非 不但無離隊 仲愈來愈投入

尊重和平集會
如果你係自己友，你應該深知係啲狗主動襲擊我地，而唔係我地主動衝擊

pl &+[size=2]jgm[/size=n version2]fmju

721之後基本上民心已定，之後只會越黎越多黃，依家克警每搞一個人，就多一班人轉黃，面對現實啦藍絲們

琴日咪冇衝囉屌
呢啲根本就自私港豬
要唔上街嘅借口有好多
唔洗扮咩黃絲退場

noted

分化post 已閱
PS: 請善用不推文回覆

三毛 又block一個

你早幾日出呢知post都可能覺得你係蠢
但今日出 你一定係鬼

出面已經吹埋哂d 臥底捉鬼風啦，放流料比藍絲但又post 係連登，你話鬼唔鬼

藍屍扮咩野 講 「黃絲」呢句字已經露晒底啦。

請善用不推文回覆

不割蓆
不篤灰
不分化

用不推文回覆呀！

不推post

俾啲質素啦三毛

想打到幾時 點解你唔問政府！on99

好好珍惜一日post屌你老母三毛狗

我只係知愈黎愈多人憎差佬

成場運動，不嬲實有唔同立場既人周圍游走

#306512 新ac 真易開

不推文回覆呀 清

每日只賺到0.5, 陰公
721 811

放核彈都唔走

306512

番歸啦屌你

無招用喇 得呢啲貨仔點拎三毛走呀
專業啲好冇呀
多啲練習等你第二個分化post呀

落區睇下堆街坊點屌警犬先啦，離隊，笑撚大人個口

起底
不推文回覆

你無睇香港民意研究所既記者會？佢都叫示威者改變策略喎…

P牌開post

不推文回覆 唔該

30萬注冊

屌你老母P牌仔

好行la 唔送

死傻閪

你想叫人尊重和理非 唔洗最後一句先講嘅 屌你

得你會,核彈都唔割
錫春袋都唔割,不過唔好錫我春袋費事我春袋爆

講得唔明點解繼續打既明顯係攞光環港豬

收皮啦，，弱智人士

垃圾三毛唔好影衰港女

818全民哂冷！

你柒少陣啦 講到明唔割 放核彈都唔割

垃圾3毛

分化post 上一頁

0.3$已成功轉賬

3字頭仲要得一個post 笑死

612 721 811

後天港女
#306512

p 牌仔

收皮啦p牌狗

冇人離隊 但我見到有三毛就嚟變一毛

P牌仔on9
狗cosplay完政府已重挫

完全唔知你講乜撚野呀懵撚

8964

block 咪撚覆條三毛

失敗論 分化撚 收皮啦

兄弟爬山，各有各撐；

捉鬼排異，人鬼自知！

我唔要你。

P牌三毛
不推文負評上一頁

囉去！咪撚嘈！

P牌唔應該有開post 權利

錫春袋都唔割
btw仲有幾個先輪到我錫樓主春袋

你努力挑撥離間啦
大把人支持我地

block

死人都唔割，byebye 3毛

依家邊個勇武講過話果日要打？扮灑野既分化撚 block